中大生 好撚識賣隊友

中大狗 差賣曬所有人
不知所謂
表示善意
屌你老母

多謝中大
個個幫中大
中大自己做分化撚
個個搭巴士走
表達善良 談判?

留底幾隊人係入邊
可以一次過賣曬
叻仔

無人幫唔好問點解阿
垃圾中大

收皮啦屌你老母

拉

垃圾呀你

悶唔悶啊5毛

拉
此po已完
有指責 無建設

垃撚圾 中大仔
食屎啦
仲話點唔分化 幾堅持
原來最淆底

傻仔

睇起底

收皮啦黑狗

睇到 拉

樓主成個十月去左邊?

文不達意 毫無內容
不推文回覆

5毛係你班仆街阿

人地政府咩都無做

你地就趕撚住釋出善意

做咩撚野阿

一定要呢度開po ?
而家規定左架 ?

分化撚收皮

收皮啦

分化撚走喇

中大生 自己做過咩自己知啦
咁快奶政府春袋

喺大陸慶祝緊國慶

而家仲咬住中大唔放 扮乜撚野姐

針化撚 垃圾五毛 拉

係咪講撚完事實
你班連登仔接受唔到吖 ?

分化撚 拉

佢賣佢老母個閪
咁撚早出來吹風
應該係尋晚警嫂唔肯啪

秒

個撚個 只係識拉
接受現實啦
今次就中大個個走撚曬先
下次呢？

其實你地為咩而出黎?

底已起，拉

講得呢句
即係你自己都未入過中大
真手足同中大人嫌佢哋做得遲啦

中大狗死全家

唔記得拉
btw 起完底
show blocked user - 筆事肺青

拉
善用起底功能

收嗲啦分化撚

分化撚真係冇撚腦㗎喎

咁都上到熱門？
拉

毫無建設 分化狗
( Show Blocked User - 筆事肺青 )

Blocked

收皮啦，屌你老母
你老母就係賣個閪出嚟比人屌生咗你件陷家剷呀

阿蛇無得清場好撚谷氣？

傻閪

拉

想贏就咪撚分化

警察？

分化撚

多謝衝出黎俾人block

垃圾post 唔洗睇 拉

好鬼

中大係中大人地方定你地方？

逐個分化撚mark住

中大加油

仆街mon post 分化狗，事敗啦，好嬲呀？拉

香港人又點會叫中大生
做功課先啦

你係咪搞破壞果堆人

不割蓆 不分化

Btw睇返樓主都成日屌大學生 入唔到有心理陰影？

收收皮先啦分化狗 一睇起底你衰撚咗啦